新一年既目標係搵到一個目標

你地上年做左d咩呀？
新一年又有咩目標呀？
講出黎比無目標既人參考下丫

地方的小毒毒需要關懷

搵新工
操fit

無呀，乜撚都冇呀！
屌

減肥對我黎講已經係願望
唔係目標

唔好咁啦，係咁2都搵小小野做下啦
用幾個月時間學一樣野/戒梗d壞習慣
或者睇下人地有d咩目標你又參考下